★散戶清一色沽貨 !!不理賺蝕照沽，務求要回現金

恒指周五早間挫約400點，騰訊控股(00700)捱沽，散戶都紛紛減持套現。致富證券大埔分行經理Gordon話，散戶見大市走勢轉差，都不理賺蝕照沽，務求要回現金。

「客戶有好多沽貨理由，例如工商銀行(01398)擬境內外共計發行最多1,000億元人民幣優先股，市場『水緊』不利股市。美國總統特朗普掀起的貿易戰可能變成『金融危機2.0』。甚至因為仔仔女女孫仔孫女下周一開學，唔得閒睇市住，沽咗貨先。」

據其周五觀察所見，早間散戶沽出中國生物製藥(01177)、騰訊、舜宇光學科技(02382)、賭股、中國石油股份(00857)、滙豐控股(00005)、建設銀行(00939)等等，幾一致清貨套現。

「大約是原先持有6成股票，依家減至4成、3成持貨，餘下的較多是蟹貨，橫掂都蝕很多，清唔清都冇所謂了」。

腦魔

跌市瘋狂出post

BUY TTWO

咁啫係撈底機會嚟喇

原來九月開學都不利股市

好慘

美股而家就真係牛三
港股？返去食屎啦

開左學唔係仲得閒咩

真係點吹都得

散戶沽晒 升得

唔好再發夢會升

只有跌

跌到14號
17號先開始回少少比你地

下屆諾貝爾經濟學獎得主、龍市理論奠基者汪總(諱敦敬)應該會知

散戶沽，即係見底！

[QQ有難? ]傳聞中國將成立國企強分一半遊戲發行權益

股joy

建行亞洲呢d細行就算把啦。